正視聽，今晚8點各區開花！全世界只推呢個！

匯豐已經發表左聲明
佢係幫兇，我地要有所回應，警告其他銀行！

全世界淨係推

聽日各區和你lunch、夜晚再開花

#789 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

全港既集合地點！8點準時見人！

推

得連登唔會多人

香港人 報仇

宿一燒

Push

下 裝修hsbc？

首先開花地點伏撚仆街
然後開地址又玩預約拘捕?

拉

聽日元朗721 5個月，一齊搞？

ok,咁7點半放定臥底拉人

thanks樓豬通知

推啊

今晚去呢度呀

吹和平風wor
泛民準備負評你

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

push

匯豐見

唞夠 今晚要人

次次都話8點 跟住9點先見到人

利申 睇直播見到記者朋友9點先開live

一向大型既野都係要預早講曬先集合到多人，永遠係今架啦，你昏迷左半年？ 大家肯準時到一齊行動就冇野架啦，個個都遲到，中意就遲15分鐘，再唔係就遲夠1個鐘，分到今散緊係比狗咬架

呢個交比和理非